HeHe LIHKG Line group

開左個line gp 傾下計

個Group 其實係想大家放鬆下 係到可以傾下計 又唔洗理其他人

我地會有啲問題識別你係咪Hehe

幫手推下先

冇人入啊

無啊
走啦屌你

走左啦 你呢

輕輕一推